# Prioritizer

## Запуск проекта

### Локально

```bash
go run prioritizer
```

### В контейнере

```bash
docker-compose up
```

## Интеграционные тесты
При написания интеграционных тестов необходимо придерживаться нескольких правил
- Именование файла с тестами, например `application_integration_test.go`
- Добавить соответствующий тэг в самом начале файла, например `// +build integration`


## Запуск тестов

```bash
make test - запуск тестов
make test-unit - запуск юнит тестов
make test-integration - запуск интеграционных тестов
```
